聽日出嚟

既然有人都決定留守
大家聽日出嚟接更啦